冒險樂園換依個底唔底屌？

有萬幾張飛

焗下雞翼咁

市價$280左右

狗唔狗衝？性能得唔得？

推推推

申請會然卡先換啦

有
我想問下性能如何

3舊水都唔值嘅野就是撚旦啦